成日話英超賽程密，香港示威活動仲密啦

踢場英超比盡90幾100分鐘
圍狗屋最低消費都講緊幾個鐘
班球員都幾廢

英超凌晨踢wor

珍 佢地都係跑下步
我地又要跑 又要滅火 又要食子彈

圍親狗屋都係凌晨啦

仲要冇中場休息時間
全程提心吊膽 唔好比狗咬
踢英超比人456都係照出糧

果邊日頭黎架

唔明最早都10點開波，點樣日頭

佢弱智

6ching 變左 p 牌仔

係之前個acc被bam撚左

真....將個波踢入龍門我都識啦
D球員識唔識拆鐵馬呀

五毛

英超撚廢到，又唔係場場對曼狗
我地場場對狗都未攰喎

夠啦

屌你老母

樓豬高汁

所以777應該connect埋班球員